有冇人好中意黑色子彈?

記得以前睇動畫 雖然畫風又崩又唔穩定 節奏又差 但勝在設定唔錯 所以我買左小說嚟睇
開始睇小說就好似上左癮咁 每次睇到啲好虐既劇情個心就會扯住扯住咁 成個人都好唔舒服
神崎紫電每次都將劇情寫到好有意境 單單係第一集個序講人類戰敗 蓮太郎比天童收養嗰到已經好震撼 伏筆又夠哂隱晦
以末日為題 又加入唔同元素咁
插圖畫風雖然唔主流 但係喺構圖同用色就真係好靚
其中我最中意醫生 表面上係搞笑角色同比情報 但其實係全套野最了解蓮太郎既人
出得7集 神崎紫電條契弟就人間蒸發左 仲喺本得170頁既第七集個後記仲話咩因為想劇情連貫啲特登寫咁少 仲叫讀者期待下一集 每次諗返起都想放火燒佢全家
聽講作者炒股票發左達唔寫都唔知堅定流 如果我中六合彩一定買起佢迫佢繼續寫
不過其實過左咁耐 作為小說一早上左我心入面既神枱 可能一切都係昔日幼稚既我睇得爽就自己不斷美化 吹捧
身邊既朋友知冇再出 都唔肯嘥時間睇
唔知仲有冇同好呢

我睇套野係為咗聽佢動漫個ed

只想想講一句

虐蘿莉正仆街屌你老母快撚d去死

睇小說啦

主角都成日比人虐

第4集就做到大結局咁

果然過氣小說冇人睇

Hai meh

呢套連有生之年都談唔上
係直頭冇尾

agger！

大推Tina

蘿莉子彈

漫畫有ed?

無可否認動畫做得差
單靠睇動畫即使有做到小說入面值得深思既部分
睇既人都未必感受到 覺得只係一套中二病爆發既蘿莉廢萌片
不過我相信有心既小說讀者都會同我有相同體會

有睇到小説最新一卷 不過見作者棄坑就放棄左

睇過動畫都ok 但係知道小說冇出就棄左小說